# Eden : une nouvelle ère pour la galaxie
Nous sommes 8000 ans après notre ère. Les humains ont d’abord créé le premier spatioport sous le nom de station Espérance, puis ont décidé de s’étendre. Le choc fut grand quand ils croisèrent d’autres espèces vivantes dans leur galaxie. Malheureusement l’Humanité a agi comme d’habitude, a conquis les autres peuples, et a fondé un empire implacable sur tout la galaxie. Tous les peuples de cette dernière les haïssaient, mais tous étaient conscient qu’ils ne pouvaient lutter. Seulement il y a 200 ans a surgi de nulle part un peuple jusqu’alors inconnu, les Némésis. Ces derniers ont vaincu l’empire humain et ont traqués les anciens conquérants jusqu’au derniers. Aujourd’hui, la galaxie se relève à peine du fléau humain et se doit de penser à la future gouvernance. Ainsi donc se tiendra bientôt un congrès pour décider de l’avenir de tous les peuples dans cet espace plein de légende.

Cette murder s'adresse à des joueurs·es qui ont déjà joué quelques murders. Elle peut autant s'adresser à des fans de RP que d'enquêtes ou diplomatie
